珍惜

既然唔識珍惜既
不如放過人啦

有努力珍惜緊可惜未見到